【一日迷達 終生迷達】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLXXI

#StandWithOzil

死達狗

2

相信那個過程

一日迷雲終生迷雲

仲洗講

迷達

on9 topic

推爆舊post先啦

乜撚嘢topic 比老婆清hack咗？

爭大Sam 翻來護級

沉默的大多數宜家迷達

迷愛是政見 迷達是良知

達蛇會戰勝歸來

達蛇

手足吹奏既摩daddy比渣蛇㩒屌

小明 live吹奏吓先

炒撚左臭西達未?

咁迷達係叫黃絲定藍絲

今年李城拎多次英超

On this day in 2019: Arsenal announced the appointment of former club captain Mikel Arteta as their new head coach. #afc

迷基識貨

良知冇分黃藍

樓主回歸波台？

想比方皓玟含

叔出波好過比狗好多
屌你咪撚再出比狗

冇離開過

佢敗走感情台

冇敗過

阿仙奴要搵主帥 搵愛愛愛蛇

我有好多小明J圖佢幫men club影果輯正到

摩daddy渣蛇是但一隊入波啦 買左半大呀

搵皮蛇啦 場場半大

冇去銅鑼灣簽名會係人生遺憾

@David_Ornstein : "I think they are going to stick with Arteta & give him a lot longer. I dont think #Arsenal want to be chopping & changing managers. Many of the problems are deeper, they are underlying & are cultural. We're not excusing Arteta but these are deep-rooted issues"

錯po

我都姓方

係咪叫alex

雲加

我識游水

垃圾topic

熱狗又想整盲人

女子隊幫男子隊報左仇

難道愛愛愛愛 我對愛蛇已死心

25

想抱住佢屌。

Delete this

leah

講到好似就黎喊咁

十二碼啦

12碼

渣蛇

一路睇波一路聽歌一路做assignment

英超球證最公道

渣蛇好波

個NIGGA ON99

李城

買渣蛇=贏錢

近排淨係出佢 新買嗰個唔出

十二碼

奧利亞Camp住佢背脊咪得囉佢都轉唔到身點解仲要撞埋去

又想問 如果反擊熱狗入左 又var 12碼
球入波係咪唔計

黑人後防無乜腦 牙叔呢啲係異類

Dup唔切

摩狗

Why

佢阿狗嚟 熱狗兩個右閘都係間諜

條友都唔係第一次亂鳩咁foul啦 以前阿狗好似傳過入佢 爺爺嫌佢又係臭馬唔要

近排唔見你

臭痢贏人七粒就即刻走出嚟笑其他人

廠咁撚柒 都係笑下摩抽下曼熱水算

幫大家又爆7熱閘

唔怪得熱刺入杜靴迪

阿叔宜家係阿狗top3 players

結果都係入左xhaka呢但係

燒味成功

你抽返七比二算啦

而家廠排15要護級都唔好意思抽人水

你驚西咩，你隊愛隊排第1，抽邊隊都得啦

有冇廠迷一齊爆閘笑7熱狗

easy go

叫f羊幫你手囉

十幾年阿迷 由49場不敗 支持到而加

理性分析，其實 我地隊波衰d咩？
戰術 人腳？

我本身係好支持 達sir,因為見佢本身係arsenal球員 有heart d 同埋話晒係 哥帥助教，應該點都學到d 野

但近5,6場 ，見到轉返4231，應該都唔洗討論 明顯係衰左， 轉返3中堅 我覺得係打得好左

咁講返重點先。 戰術 同 人腳 ，邊樣出事，定2樣都出事？ 一齊理性討論下

咁我講戰術先，本身3中堅 上季順風順水，但明顯今季比人睇穿，所以打唔到應人水準
所以我覺得因為咁，達sir就轉返4231,但明顯轉完成續更差。。。

人腳 其實我覺得雖然唔係好好，但未至於入唔到頭十，但愛隊大部份球員都有一個通病，好似就係體力唔夠，同埋迫搶較差，你睇英超頭十名，全部都有一定迫搶能力，但我無記錯我睇過一個報告好似話上季 愛隊係20隊入面 跑動距離最多？我有無記錯？
請指證我

正選方面 我係一直唔明 點解打3中堅 都一直唔試下用 mari 同 saliba....

都踢左咁多場，點解唔試下其他球員。。。唔好勝利11人la....重要而加唔係勝利。。。

韋利安，比比鳥，xhaka, holding 而4個都要比我點名踢得差la,無點名唔代表踢得好，只係未去到地底泥姐，好既 我覺得 得saka, party....

大家比d意見。。。。

其實係咪班球員，玩9達sir🙈

抵屌

用咗mari 琴晚果場第二球唔使輸啦 牙達唔識

麥迪臣

用安交換

Var準備又迫害

5m既話唔到我地爭
依家愛/李城呢啲仲吸引過我地

今個星期唔洗星期一挨夜睇西波
認真開心

Offside

中

VAR 屌你老母

我平時都唔上黎。。。但而排睇到好灰。。。完全無期望。。。。

你睇下而加熱狗 同 李城場波。。。22個球員，差唔多個個都好過晒愛隊d人咁。。。😔

唔覺得佢救到隊波 宜家簽美斯都無用

再折墮都唔會黎廠自毀足球生涯啦

屌你老母，比著我廠一定唔撚睇

屌奶星又鳩毛越位

多英人果然著數啲

var反達

依啲叫有勢冇運

可能有財

同牙達果啲唔同級數

未來熱

冇計啦 戰術唔好一定 不過我見琴晚都有返啲逼搶 希望之後好啲啦

搶點輸哂 臭西達又要鍾意長傳斬波傳中 但明明成隊波 第一點爭唔到 第二點又搶唔到

有基佬嗰時就打地面，依家就打長傳😥

其實AC點解今季咁勁 啲人我一個都唔識但宜家係第一位 嗰教練好勁？

夠姜就Var

勁到

華dee

愈老愈辣

伊巴 當拿隆馬 羅馬洛尼都唔識？

得伊巴得天下

渣士

李城今季專殺強隊

得頭兩個識字 伊巴傷左啦 宜家都贏緊 好似唔係靠曬佢喎

可惜爺爺買唔到

巴打 打咁大段

不如叫佢黎教廠啦

場波好睇過我廠d垃圾波咁多

點解黎護級人地係李城幾好

查漢奴古都唔識?

Winks聽聞可能都係冬天走

呢個聽過但唔係好勁姐

我叫你柒頭熱～～～～

Rebic踢過wc final識啦掛

係 俾佢殺咗阿仙奴

有玩過fifa career/ fm都應該識tonali t靴南迪斯呢啲

麥迪臣成日都話起腳機會

舒米高

華dee又打速度型單箭頭 羊又係 點解羊廢咁多 渣古可唔可以過黎挑戰自己

果晚睇AC對紫百合傻邦做埋head coach
啲時間過得咁撚快

幾年前都傳過嚟阿

今年都傳過

華dee一條友可以重重包圍殺出黎 撚羊1on1都即刻甩波

而家睇其他波，顯得我地達狗好撚廢，人地簡簡單單就做到攻勢

德甲罰球王 去意假就差左好多

件衫都蚊爛都冇十二碼

熱狗

羊射波玩開tap in同無影腳快射
唔落力跑動走位/個排冇感覺就爭好遠
加上羊控波扭波堅廢
唔可以自己帶幾下修正黎射 試其他入波方法
(相反拿卡太妹過分修正)

華Dee比較全能

我地傳波球速慢 ，轉邊慢 ，球員護波差 ，人地一埋黎就驚驚清清傳走

屌你老母，人渣士真係好有料
相比起達狗

你睇我地琴晚只係識分2邊 中間無人造波

都真係勁
帶利爭冠 帶李又可以爭前4
達就護級

人地傳波真係為左製造空間而傳
我地傳腳波好似傳炸彈咁

差唔多價錢 李城買中堅就買蘇恩祖 科芬拿 即買即食
我地就買埋d 沙列巴 馬利 比人昆錢

兩隊米蘭俾人90+入

我地班中堅連EVAS 都不如

搶得咁靚竟然射飛機

李城啲波好高質
又快又直接
對比阿記啲垃圾波

人地李城d波好好睇

重建過程saka Pepe 巴丁 partey要留
就算扭唔到都用技術/身型護到個波

其餘中前場都可以放棄
(Nelson 埃及 可以用黎輪換）

當年唔係謝四on9利一早已經拎咗冠

拎住個波尻猜代替防守無視對面咩隊地閪

迷達：失球少左呀

迷渣蛇

踢出嚟睇落真係有踢法有戰術
唔似達狗真係唔知做緊咩？

Fofana 係saliba師弟
今場0失

Fofana講明saliba勁過自己添

迷達係咪想講人哋有攻中

Winks個種廢唔講得笑

李城又可以爭冠了

要肥賓過黎 幫幫手執返好隊波都好過啦 達狗都唔知點踢先贏到波

遲啲會反底啦
信念

當年好大機會拎英超

迷愛

似臭痢拎多年

PEPE 同圾 就算鳩數啦

前朝話要買，football reason 啦

渣蛇

佢肯過黎教?
佢好似教緊中超

原來上個po條柒頭係軌

肥賓打451好好j下
不過無燒打條撚咩

saliba

咪屈 佢迷達

咁又開po welcome party jm9

發覺你上左臭痢清算名單後即刻改名

轉下口啦 做洋腸

*轉下口味啦

佢有次講話咩講波唔好政治上腦
雪燒唔係政治原因
就block咗佢

你係咪block 埋老婆狗

冇

細爆隊波又係垃圾黎追和1分鐘失番 之後輸多粒

差唔多半年冇入黎又多左on9

我地廿五人大名單/正選球員方面真係幾九唔搭八
阿鼎同saliba兩個我寧願揀saliba，比佢跟下g6同雷斯學野都好，再唔係出mari都踢得好過阿鼎啦

我都記得所以唔想理佢

Link

佢見我哋教得咁好 轉過嚟支持我哋 勝利球迷嚟

Mari>holding

原來茄汁沙甸都有豆鼓味"

達蛇唔撚係一條濕鳩
明眼人都知係球員玩鳩達蛇
醒下啦你地！

Mari係幾勁
Holding啲狀態好飄忽
一時時勁

對拖肥有入波

比狗有邊方面比得上叔
連樣都輸埋比叔
唔明出黎做咩

Mari真係唔差，應該要比多啲機會佢

我地唔歧視素食者
唔出佢素食撚實嘈

廢蛇都入場睇

叔英超速度top5
比狗食塵

王者獌都後上爭冠

Leeds

曼聯快到

又吹到簽easy go人地跟安76都唔跟你達犬啦

我估最後都係買唔到啲咩人

上一次玫瑰打比廢蛇仲教緊

其實出papa 都好過頂 兩個都唔識用波 速度又好d 經驗 路數又好d 點唔知搞乜

so蛇又然

2:0?

山西豆腐隊

咁就穿盤

點解你地會話Mari廢

人地sob都識反底 相反我地達sir仲鳩下鳩下

0x年

上盤又贏

麥湯2粒

中場肯走位真係爭好遠
可惜我哋冇

比啲時間達蛇

我地條中場根本做唔到連接

達蛇唔俾走位

曼聯入波輕鬆到…
我地…

入唔入到阿狗

入波原來咁𨶙易

係 達蛇唔比d 人走

Ramsey

49000 12點半踢
3分鐘就有覺好瞓

係 達蛇要用中堅後場玩波玩到後面直射入網

曾經何時，阿狗中場線好丁到癲以家棄埋

ching 無見咁耐開始講人話

叔琴日比對面godfrey屈速

入到其他隊就夠

再亂鳩咁講叫達蛇告你誹謗

1. 論戰術俾唔俾你咁做

2. 論領隊既戰術發唔發揮到球員

3.球員智商有限 唔明教練講乜

呢個問題發生左幾多年🤔

孔乙達

收鳩皮啦 一味係咁劣蘇狗
柒唔柒呀
牙達呢期閪就去含獌
好撚心啦 蘇狗對牙達未撚贏過呀
再講 蘇狗柒果期又唔見你話 嘩人地輕鬆到

唔通炒左果五十幾個職員真係咁重要？

建議牙達1月reg 自己落去踢
反正唔夠中場用

愛狗個兩年買人用人壞晒手勢
達狗成日賴冇攻中
到依家都唔知達狗識唔識執

要執依家條中場 我信爺爺

收到風大部分都係女技師黎

做太多陰質野
無晒運 同埋本身風水唔好

ching 9up 力在我之上

4. Xhaka同Ceballos體能上根本應付唔到

食左幾次麈⋯⋯

係冇左雲爺爺

基本

有半身銅像
咩冇

一路都話叔勁
比狗防守廢
比呢度啲人屌到傻

叔最大獲都係 有時好唔集中
但比狗真係愈打愈差

1月簽番爺爺
問鍠疤借兩件後備攻中
下半季中場控傳一定勁到仆街

(後防表現同對強隊比賽就唔好有咩期望)

借isco 同messi

列斯會唔會下季要降番去英冠

唔係劣獌，之前張射波個表排19定20
前面都十幾隊入波都輕鬆過我地

廢老不了

唔會 錫 阿仙奴 富臨穩膽

借到呢兩件
直頭後上衝冠啦

仲有邊到可以買到madison之類既球員

比狗真係一時時
叔真係屌打
btw 點睇cedric

上季開始越踢越順
之後又入咗雪櫃

同埃一樣卡卡西嚟

成日黑口黑面咁
我係教練都唔撚想見到佢啦

曼狗又回勇

我寧願簽兩個平平地

阿狗都係

哈佛觸角都幾強

3球 列狗後面不設防

訓得

3:0

去英冠買cantwell可以一搏

佢又做返假膠

講波佬:通常降班球隊都係無波入

19000勁到

就李城

尋晚叔都算防到676son

人地19000勁撚到

未開波已經話佢守到叔認真踢好勁

上次去個tour無比時間我同雲加銅像影相
搞到我要同職員講影相

乜撚野狂人比爾沙 原來只係達蛇之流

如果球員執行唔到咁高級既戰術, 領隊應該：

1. 實事求事，俾班球員踢返自身水平，排返6-10名完季；再用多1-3個轉會窗慢慢換人；

2. 固執堅持不合用既戰術，無成績、無觀賞性、無成績，下半版完季。

如果領隊堅持用第2點既做法，係欲速則不達，拔苗助長，Arteta Out係非常合理（再加上，Arteta既戰術理念，暫時球迷係睇唔到希望。場上球員亦無進步、無觀賞性）

垃圾到

一月all in cantwell 加 buendia 算啦 唔買英冠仔 冇人會肯黎護級嫁啦

叔唔計唔集中
就係進攻除左爆人之外冇料到

比狗走壘瓦
同私家q左腳勁

兩個都係出波廢

度下場算

其實我阿都唔差
對Leeds 0:0
同19000 一樣零封對面

曼啲人把握力勁好好多
列斯啲人波底堅差

真係諗唔明中堅派牌，瘋狂落底出波但中間冇人入攝，呢d係乜9戰術

阿啲中場唔識入波

達sir作客贏到曼聯 吹奏未

波底最好嗰個係後備

叔波底好好多
比狗控球波都控出界

戰術問題姐 麥湯呢啲青訓料都入到幾十球

尋日見幾次中堅揾唔到人傳逼住向前推/放高波

出其不意 攻其不備 西班牙孔明

Leeds 真係冇撚用

巴塞青訓都咁廢

曼本身都同我地10幾名，1野爆上第2痴線

羅馬不是一天建成的

暗星出左新片

出佢打熱狗應該唔使睇比比鳥比人爆到彈走

係今場姐，曼聯前面三個把握力好差，係靠中場carry

Leeds 啲攻擊勁過達狗幾撚多

比狗有d腦既
傳波上前場勁過叔
波底就算啦

暗星上次話呢兩場收皮就要炒左阿迪達嘛🤣

我地贏獌tim

擺明有㩒佢鐘仔

Mk又有助攻

無人肯郁做空位，乜攻勢都冇，係上場最後十幾分鐘巴丁帶返生啲波有返少少攻勢

呢班唔郁嘅大帝仲要係踢緊頂級聯賽，打國家隊嘅人，但就頹過踢學界咁

炒左未？仲未？等咩鳩啊

牙叔撐燒得罪奶共阿 就降班先死死地氣用

雲加末年已經係咁
阿狗呢隊波真係好撚得意

4球

好事起馬搵d 樂趣

無呀
睇過一兩集之後就成日彈推薦出來
你睇咗不如講佢講咗d乜 我未睇

4:0勁到

狂人咪又係活係自己世界入面既傻仔 有前冇後

但牠似維穩派

真阿

我地要有精氣神足球

樓上兩個打手

波唔到腳龍又唔中人又唔識mark 比爾沙激撚死

搵到最後拼圖了

球員質素差 波都唔識傳

100m轉會費 350k人工可能肯黎

我地要太子算

點解個陣會輸俾達蛇sob係咪專登出普巴玩留達蛇唔玩爛件玩具

係

列狗入返球

會唔會4-4

半場兩邊已經開全大
勁撚到

邊會咁癲

4:1

啲語氣根本就係呢度啲手畜嚟

Nba咁

下一球買邊隊好

佢同周柏豪都幾熟
買咗佢分分鐘呃埋周柏豪入嚟

列斯聯啲波真係幾好睇

列狗啦

我哋阿啲戰術唔使要呢啲中場

愛迷話Godfrey佢哋全隊最快

我地阿狗戰術根本就唔需要中場

後衛放長波比兩翼岀波

Sob對我地嗰場似想幫達狗續命

我地其實要球員同時勝任中場同後防703戰術

達狗我地阿仙奴配你唔起，快啲仆街躝啦

果時佢絕境都施捨3分
迷sob了

達犬用心良苦 想光復我廠 三年革命 呀

熱狗又輸

等睇我達連殺車曼啦

咁你知點解我哋咁多中堅啦

列斯聯都冇運

本身吹大晒
我哋都贏唔到
垃圾到

咁都俾人吹插水

好彩今季有幾隊墊底 如果唔係真係降硬班

人地依家打少場排第三

踢法好睇又進攻足球自然多人吹奏

愛蛇

btw想要vestergaard嚟接雷斯班
尋晚啲長傳睇到哇哇聲

38場38分應該夠做

宜家會買到咩人？
有勁人黎幫你護級？

唔降班+熱狗拎唔到英超=仲有少少遮醜布

拎而家套陣容
一係炒達狗簽個擅長防反既老派教練即食爭上半版

一係繼續用達或者其他新派教練
慢慢咁換走晒班廢老主力
(拿卡,安,沙卡,比狗...羊再睇下)

(Luiz 細梅 papa今季完約咪撚續)

買我吧 我可以踢攻中

我做你個人教練ok?

5:1 主其他了

4:0果陣1.77補左300
執少少

咁都12碼

你以為佢哋唔續就用你正選牙= =

買盤覺得蝕左 係咪有問題

曼狗痴左線

比爾沙躝啦
呃飯食

mctom勁到癲。。。

好心般奴就讓個波比麥湯啦屌
爭一球hat trick 都要霸黎射

教乜先

教你做笑匠

贏錢就ok啦

我教手足食女

列狗又入 nba咁

教到變細梅

渣士今晚對熱狗用saliba師弟fofana正選

去德甲搵d擅長育成幻幻既新派教練
應該會重用saliba
(點睇都有潛力過holding Mari)

未開季有班傻鳩吹到佢幾勁幾勁
依加教波都唔係睇個人有冇料，係睇你識唔識吹水，望下達狗就知

至少人地由英冠教上黎 有得比咩

都唔明有咩好吹奏
打多個連我哋都贏唔到

列斯上一場都入咗五粒啦

Diu那星 列斯聯輸緊5粒果時d精神面貌同迫搶跑動都仲好過阿狗輸緊一粒

今場俾蘇9睇住黎食 知你實對攻 前面放哂快馬防反

真係俾人睇住嚟食
直頭崩潰

勇氣足球季初一堆阿狗話要轉會

有冇搞錯

十五弟笑十四弟

vdb比人杯？

列狗啲防守差過阿狗咁多

伯金女婿

，搵對英冠隊可能都撳住佢黎打

呢隊獌 阿狗都可以贏到既時候 列狗要比人炒 證明列狗幾廢

橫掂都係進攻好睇防守垃圾，點解一開始唔g持愛蛇
講緊愛蛇拎住2andb 加坦之流都可以瘋狂屈人左路

折墮到同升班馬比，仲要排喺人地後面

貢我用獌比 呢隊獌防守咁廢 阿狗都入到佢地波

樓主好波

Luiz, 拿卡可以留嘅 肯唔肯啫

比人擇完名仲敢上水

William唔識字
佢係講緊championship

mk又話係羅馬翻生 屌那星 比人炒4球

係，個心其實好荒

史特加唔出馬伕就輸波 點睇

7g6a

吹大左 拿狗去到意假應該輕鬆雙10

另一隊阿狗真係幾勁

今年轉下會？

點睇大力神意甲都踢唔掂
買返嚟變安狗2號

阿森納=政府
臭蛇=木奠
買人計劃=明日大嶼

周柏豪咁搞法遲早傷
兩場都俾人踢10幾廿腳

場場

今季紅牌數量來講阿仙奴真係唔夠西布朗玩

其實係干地戰術唔適合大力臣

愛狗進攻好睇？

其實呢個世界除左爺爺，愛美麗，達狗
仲有好多教練

懷念以前有柒用，而且唔好無記性當時愛美麗最後都係食屎

呢個世界有好多好教練，就算英格蘭都有幾個：白禮頓 Potter ，以前般茅 Eddie Howie

唔好成日迷雲 vs 迷愛 vs 迷達

肥普啦，帶熱狗幾年睇住隊波進步

好老實講
上年龍格堡接手後雖然無達sir啲成績反彈得咁快。
但睇得出龍格堡排陣同踢法會好合理。

46年最差開局 ! 快降班的阿仙奴應否解僱阿迪達?

1比2輸給愛華頓、創造1974-75賽季以來的最差開局、多賽一輪的情況下排名維持第15……社交媒體甚至酋長球場邊充斥著讓阿迪達下課的聲音——和前槍手後衛加拉斯一樣，他們認為俱樂部選錯了主教練。

與之相反，英格蘭職業足球界有這樣一種觀點：並非阿仙奴選錯了主教練，而是主教練選錯了阿仙奴。作為前愛華頓功勳隊長，阿迪達本應該去默西塞德接安切洛堤的班——儘管這意味著他得在外繼續磨礪兩年。

今天凌晨一球小負愛華頓後，後一種觀點看起來更值得思考。畢竟阿仙奴目前的困境，已經超過了大部分主教練的權限掌控範圍。

我們不妨將時鐘調到13個月前，回顧一下這隊阿仙奴究竟遭遇了多少變故。在過去13個月裡，阿仙奴裁掉了自己的主教練，之後將帥位交付給了一位從未擔任過主帥的新人；遭遇了一次史無前例的全球疫情，針對球員強制降薪，並解雇了55名正式員工——其中包括俱樂部的吉祥物；聯賽排名第八，贏得足總杯；全面改革俱樂部現有的球探體系，與足球總監分道揚鑣；將新任主帥升級為足球經理（雲加般的級別），與俱樂部頭號前鋒奧巴美羊簽下一份巨額續約合同——哪怕他今年已31歲；炒了俱樂部首席合同談判官魷魚，遭遇聯賽46年來最差開局。

如果我們再將時間軸往回拉一些，更多弔詭事故浮上水面。比如中場大將沙加因對本方球迷爆粗口而被剝奪隊長袖標；他的前任隊長高捷斯尼以拒絕參加俱樂部季前集訓的方式，最終迫使俱樂部將自己低價甩賣；兩位主力球員（至少當時是主力）在一起汽車搶劫案中遭遇襲擊；突然僱傭一名新技術總監，功勳球探總監鎩羽而走，以及CEO出走AC米蘭。

從運營的角度來看，阿仙奴簡直一團糟——當然，還可以更糟——那就是現在倉促裁掉阿迪達，讓糟糕再重複一遍。誰都知道，西班牙人並不是解決俱樂部現有問題的最佳方案——這一點從目前球隊排名上就能發現。但阿迪達更沒有責任承擔俱樂部所有的錯誤，他只是俱樂部一連串動蕩的其中一個錯誤，或者說受害者。

不妨試問，假設現在阿迪達走人，情況真的會有所好轉嗎？答案自然是否定的，因為無論是對他心有不滿的球迷，抑或是一位世界級主帥，都不可能為球隊帶來一隊全新陣容。這群目前在場上缺乏足夠戰鬥力的球員，最早都需要等到本賽季結束後才有可能離隊——只有到那時，球迷期待中的“重建”才能真正開始。

奧斯爾、梅斯塔菲、帕帕斯塔索普洛斯、大衛雷斯和塞巴路斯都將確定在明年夏天離隊。屆時，包括拿卡錫迪、高拿仙歷、張伯斯和艾蘭尼在內的幾名大將將來到合同期最後一年。阿迪達眼中的這艘“大船”（西班牙人將俱樂部比作大船），想要在波濤洶湧中繼續航行，就必須先保證這艘船不沉。

儘管這艘“大船”目前在外界看來有下沉的跡象，但其實情況正在悄然改善。一位俱樂部的員工告訴我，至少在訓練和比賽過程中，球員們的肢體語言、更衣室氣氛以及主力陣容構建都比2019年年底那會好太多——當時解僱艾美利，幾乎是束手無策後的必然之舉。

所以，任命阿迪達並不等同於讓艾美利下課。從職位上講，艾美利僅僅只是主教練，等級在技術總監和足球總監之下。技術總監伊度和足球總監桑列伊主導著俱樂部的轉會市場，而艾美利的關注度只限於調教一線隊。

但阿迪達不同，從今年9月開始，俱樂部有意識地將他的職位從“主教練”升級為“足球經理”。這意味著，西班牙人開始正式接管俱樂部各方位的重建工作，因為他本身就是計劃。而這也能解釋為何他敢在更衣室內發號施令，並且拿一些唱反調的老將直接開刀。

阿迪達其實從一開始就知道在短期內“改造阿仙奴”是一項不可能的任務，為了建立自己理想中的球隊，他需要付出代價。球迷和媒體，其實常常會低估這些從業者的行業洞察力。作為一名前職業球員和職業教練，阿迪達比所有旁觀者都更懂得自己的計劃會動其他人的蛋糕，甚至與他們交惡。

其實早在上任阿仙奴的第一天，阿迪達就告訴了我們答案。當被問及，跟著瓜迪奧拉在曼城學到些什麼時。他的回答乾脆利落：“我學到最多的，是自己有時必須冷酷無情。”事實證明，他並沒有在開玩笑——面對不符合自己戰術要求的，他快刀斬落；同時面對那些願意為戰術接受改變的老將時，他寬容給予第二次機會。

疫情期間，正是阿迪達的介入，才成功說服奧巴美羊和薩卡留隊；親自說服一線隊大部分球員接受降薪，幫助球隊共渡難關，更顯示出了他的話語權。從目前情況來看，他手下的大部分人都隊持他的計劃，至於那些不隊持的，不是在其他地方踢球就是壓根無球可踢。

當然，這並不表示阿仙奴目前的表現能讓人接受。阿仙奴距離“可以接受”還有一條漫漫長路要走，但球迷們必須接受它，畢竟自從雲加離開後，俱樂部不可能在短時間內找到一個萬全的解決方案——這是規律，尊重規律是所有熱愛的基礎。

舊的不去，新的不來——也是一條俱樂部運營基本規律。只有等到所有不符合戰術需求的冗餘球員清理乾淨後，符合球隊要求的新援才能來投。今年夏天，阿迪達和伊度為球隊帶來了實力高於名氣的湯馬斯和加比爾，這兩位來之即戰，戰之即用。儘管這兩人無法直接扭轉球隊頹勢，但卻是俱樂部頭上那片烏雲裡難得射出的兩道亮光。

“我對這隊無限熱愛的俱樂部，仍抱有夢想，這個夢想就是幫助球隊回到自己應該屬於的位置。”阿迪達在溫情中不乏決心：“但相信我，這需要時間。我說的並不是一個月或者三個月，這是一個長期的過程，在此期間俱樂部也需要給予正確的決定和隊持。這是我們目前的現狀，而我隨時準備戰鬥。”

是的，阿迪達急需隊持和更多權力，但他更需要時間，正如阿仙奴需要穩定。如果在贏回足總杯四個月後，輕而易舉地將一切推倒重來，那隻會讓俱樂部在泥潭中越陷越深。

等到那時，阿仙奴可能真的需要擔心護級甚至降班了。

30負評

今時今日仲撐達狗係咩心態

曼聯打少場排第3

仲賴球員廢 高層唔比錢個d 真係無恥到極點
廢極都唔撚會11 場波贏一場掛
同埋廢咪雪囉仆街 唔係請你做教練做乜

你愛隊驚乜

我愛隊仲未炒領隊 驚降班

d人仲ff 1月達狗會出燒 條友咁無恥點會出燒出安就會

仲有d on9 話搏佢贏歐霸
咁以後冇球隊炒人啦如果歐洲賽未出局
佢自己都話football reason 唔reg燒啦
根本燒已經踢左係阿最後一場波

搏佢贏歐霸

手足繼續做野 OG 紅牌 缺一不可

32強開始，好多強隊，勁難

達犬On9仔唔註冊燒搞到更衣室亂撚哂你唔用佢註冊都係註半年/1年完約放佢走仲話唔關達犬事？自己攞嚟

聽講上年達狗32強都過唔到

話唔請安76既人去左邊..愛記排緊第4...

我地要重建 請安76 依d死老野無用 未重建完佢老人家都上天國了 達犬就唔同 38碎 重建10年先48

10年 咁撚大鑊

比喻姐你估佢係雲加咩

咁多人負皮我

迷達vs反達數量

你隊痢都要廿年先英超la

係時候回憶一下達狗差唔多一年既得與失

得:
1.足總杯，社區盾

失:
1.歷史新低排15，進攻數據包尾，剩係識燒味，一成不變
2.Özil, saliba 問題
3.抄員工，恐龍
4.買宂員多不勝數:Cedric,Mari,william
5.現有球員無一個打得起或者因為佢而勁左，成日話自己squad 差要買人
6.同哥狗一樣剩係識得賴三賴四

愛之深

安76最勁就將任何squad發揮佢地最大既潛力，唔洗咩大收購

40負皮了

4正評數得出邊個啦
老婆狗 樓主 迷基 囉囉

達狗躝左未

樓主玩膠jei
俾正評應該係你呢個利迷

不如請羅渣士
李城咁既人腳都排第二
我要求唔高，上番前六已經夠

你話佢來唔來？人地入前4有歐聯

就如話請拿高士文果D，人地歐聯可能入8強，來同你護級？

喂喂喂 小心啲講野牙

只有雲爺爺👴

問米搵佢教？

上個po話人勝利球迷嗰個

唔教啦 日日睇喜劇阿森納幾爽

輸到仆街都唔屌得？

神探

又中

老實講
清醒既人不嬲都係佔小數

迷達4子

tz應該都係負評

你同囉囉兩個無間道

眾人皆醉我獨醒

達蛇準備開啟連勝之路

原來迷基 係迷達狗

高貝利阿記 - 97前香港
猶長阿記 - 97後香港
高安基 - 中共
達哥 - 攬炒抗爭
伊度 - 醒覺港豬
奧燒 - 國際線被DQ議員
球員 - 真香港人
動議炒達哥 阿迷- 獻世派
其他隊恥笑達哥 - 大劣哩
淨屌達哥阿迷 - 港豬

COYC

樓主又玩膠引戰幾個迷達

迷基純粹搞事

想睇有咩籍口多過贏波

YES 好教練根本就係咁
唔撚係好似哥狗同佢個垃圾奶共徒弟咁 換半隊波先有好成績 (達狗仲未有)
ON9達狗 買完人比你仲出到聲話要換半隊波
出得起200M買人 洗撚請你個冇經驗既黎教咩

熟我既人知我不嬲迷達

你個個都話迷

係人都知社區盾邪到仆街架啦
你地想拎預左英超踢得柒
所有野都係相對

我反愛
迷雲迷達

唔sick ball
難怪迷達

比d時間達蛇

講好左俾三年
做人要有口齒

夠落英甲

唔怕，英格蘭有11級聯賽，對下仲可以去到24級
大把時間先滅會

講得好！

賣埋酋長球場

比爺爺陪葬
起埋d閪球場
一起就廢足咁耐
仆街雲加

禾確特 伊禾比 基奧特 韋碧克
復仇者聯盟

今日負皮我既人
冇資格迷達

覺得基佬會入波
上場先入完

見到你地係咁抽阿記水
我真係越諗越撚灰
根本唔知自己做乜要支持一隊球隊10幾年而換得俾人嘲笑既地步
知唔知咩叫尊重、respect?
好撚煩囉成日搬D歷史出o黎話點話點
我心諗一句, 你講既我全部知, 甚至乎你唔知既我都知
第一唔使你教我
第二唔使你分析我聽
第三我無屌你隊愛隊先
一失分出面最少半版post 係抽水
好難忍到一個都唔reply
或者轉去其他forum 係唯一解決方法

最新點人數方法（阿po)

爺爺話睇住D教練笑

話達狗教到阿越墜落 佢就越快樂

我估FA cup香埋就會炒

Emi 已經7塲 clean sheet

各位阿迷冬至快樂

多左兩個正評
笑ching快d捉鬼

回家去

佢25狗嚟
一場都冇睇過

佢咪鬼 猁間諜

負皮咗。。。

牙達已經係除左雲加
近廿年黎唯一帶隊拎到冠軍既領隊
你地反乜撚野？

係！你講得好啱

駁唔到

我哋阿記只要牙達 一世牙達 終身牙達

愛蛇有冠 傻閪

我哋要貢獻我哋每個月十分之一嘅收入俾牙達

本身都唔想講
愛狗帶隊
前四就差一分，歐霸決賽又輸撚埋
依條友係勁既唔會兩次機會都拎唔到歐聯資格啦

一係就係到留力扮勁，sorry我唔覺囉

咩冠

佢唔係牙達個班料

人都走咗啦
唔比你講
記你一次警告
再講咒你死全家

我立即屌你老母親

係勁唔會兩次機會都駁失啦

迷達吧 我沒有辦法

咁惡

國冠盃

達狗連入歐聯嘅機會都冇

達狗係名宿

上季都計就冇得講啦
愛狗比爛攤子搞撚死達蛇

今季未完
完季再講

諗諗下達蛇要受咁多氣
真係好撚心痛。
明明上季拎完足總盃可以光榮離開
為左咩留係到？佢對阿仙奴既愛
乜你地感受唔到架咩？？
除左雲加同我之外
我敢講世界冇一個人比達蛇更愛阿仙奴

都係果句
畀個紐亞你都無用，10場入得幾多個波？

成日燒味，入個丙朗就有用

好似下一場曼城果場係聯賽盃

拖肥名宿，唔係我地名宿

西布朗全場射得1次
咁都J廢龍

成篇垃圾廢文
淨係講緊呀達自己產生既問題幾多
你都兜唔到啦⋯⋯
球迷有眼睇架

佢算叻準
破閪紀錄

辛苦達蛇
作為阿迷都唔支持自己領隊
我唔敢想像佢受既壓力有幾大
由初初帶隊拎足總盃 社區盾
上左神枱，本身可以就咁走左去
份cv靚好多

到今時今日我諗達蛇好後悔帶隊拎左冠軍
爬得越高跌得越痛⋯

佢巴塞青訓名宿

我真係講FA cup
傳統上FA cup比EPL重視d

郵報 & 鏡報：

阿仙奴高層在冬窗將會給予阿迪達資金支持，大部分球員都在教練背後支持著他。但消息源告知，部分感到不滿的球員已經開始分裂，更衣室已經瀰漫一些消極氣氛。

不如話等到聯賽最後一場睇下護唔護到級
驚降班就即刻行動炒啦

阿斯報：

伊斯高已向皇家馬德里提出在冬窗轉會離隊，下家很可能是英超俱樂部。但皇馬將不會允許伊斯高以低於預期的價格離開，而且不考慮外租。伊斯高與皇馬的合同將在2022年到期。

Pepe接受採訪呼籲：

“我們必須團結一致，現在這種情況下，如果不能保持團結，一切都會崩潰。”

自己作啦

捉鬼

我都想快d，但睇落而家輸到咁金都唔炒，真係無乜觸發點咁

幾肯定唔會炒
冇前6都唔會炒
除非季尾降班啦

睇英冠係咪要用VPN 上球會網睇

所以成日話達狗唔掂，個高層咪仲唔掂
主要問題所在：減薪又炒人，包括炒隻恐龍，雪奧燒，奶共，咁多年爺爺唔畀錢
唔好忘記，達狗都係佢地請，當時貪新仔平
食屎啦高氨基

到降班先炒就連埋班高層一齊收皮

大部份球員支持達？
沉默的大多數？

李城當年沙翁做領隊，唔掂都識得做返助教
其實達蛇都唔需要太介懷，落返嚟做助教幾年先

宜家係班高層唔炒佢
你同阿迪達簽約，就如球會同奧燒簽約
人地有權唔自己走跟份約
想人地走？咪炒囉

你不如叫佢好似cech咁復出親身落場教隊波

爺爺番嚟教 達蛇做助教

不過呢幾個月覺得，達蛇連待人處事都有問題
要讀下d 管理課程先好重新出發

我都未㩒

嚟香港學下一分鐘make三個decision 先啦

佢話係曼城學識左有時要冷酷無情

始終都係30幾歲，爺爺做左幾多年人

學下高普激勵下班無信心球員啦.......

有冇手足有入京東健康

達狗係近廿年唯一帶隊踢到要護級既領隊
而且場場波都踢悶蛋足球，戰術又柒
咁都唔反？

輸曬就有觸發點,不過唔計安,近兩場隊波表現好咗

車之後果3場算唔算關鍵護級戰

2場先啱 唔計fa cup

廢龍✅
禾子✅
禾b✅
25基
黑b
基比斯

你20年得3個領隊 頂班既唔計
得雲加 愛蛇 牙達
咩叫20年除雲加唯一一個攞冠軍嘅領隊
講到好似好多咁

阿狗手足、迷愛手足冬至快樂

學777然後惺惺相惜
炒左宗仔換牙達做

外賣油雞燒肉雙拼做節

雲加

呢樣嘢可能只會喺打機出現

唉
要考final
大後日平安夜都要考

特登講多次迷愛手足係咩2c

講真今日冬至就算早收工都係會塞車 決定反其道而行ot了

對弱智比多d關愛

特登同笑Ching講呀
佢利狗嚟

幾好
有囡陪考

咁撚凍都返工
ching負責鏟雪牙

仲未炒
唔快樂

發現兩隻259

搵女同學溫書啦

麻煩請出去公海同笑青講，佢係公海守護緊利

全球暖化邊度有雪牙讀下書啦

你頭頂有溶雪

迷愛唔一定係阿狗

但阿狗就一定迷愛

好波

6日狗 咁𨶙搶口

篇文起邊個垃圾桶執返嚟

干地波悶撚到傻西咁
偷一兩粒就守波唔撚踢

成日輸盤 屌佢老母

佢老母成日鳩鳩下入波
之後就垃圾時間唔撚攻
縮撚晒去後面

唔射波?

暫時
迷達 - 9
反達 - 71

多數傻鳩係反樓主 暗底裡係迷達

仲有沉默的大多數未撚投票

睇黎係

迷達多數P牌冇得投票呀
樓主假民主

查子同我講佢冬天帶綠色冷帽

P牌識條撚

最近swag好似ban左我acc 無得j台妹

準備入場睇澳職未

宜家咪護緊級 擔心緊降班

篇文好長

2021年都黎仲有人p牌

太垃圾了 冇討論價值

囉囉都甩左p
仲邊有p牌

接近80人迷愛

原來南十字星俾人bam咗

衰咩

冇啦
六日狗同囉囉係中國最後兩個p牌

做五毛

有幾多係非阿迷

有咩證據

正皮同負皮數都係雙位數
證明兩邊都係55波

我對眼就係證據

識波

Love football love Unai
合理

保守估計負皮數有70%都係針對我本人
廢票黎

要搞就搞我
迷達係無辜

咁我有冇講錯？

咁你躝啦

唔會放棄迷達

條友話開反達topic開完出嚟調撚轉左deep state好黑暗

佢係咪係咁問點解大雞樂係兆健條友

懷疑佢已經俾deep state捉左

秒

阿仙奴 對 曼城 23/12 04:00 5.35 4.15 1.46

鏝仲有1.46 上樓不是夢

牠一開始已經係間碟

呢場買阿狗盤 認真
盃仔通常唔輸

我篤左佢

等禾仲信佢叫佢開po

達蛇睇黎捉到鬼了

達狗係近廿年黎唯一一個帶隊要踢到護級既領隊
我又有冇講錯？

錯曬喇 要護級吹大咗

究竟點解班高層同球員咁buy達狗個trust the process
講真阿狗係好多嘢要重建 但絕對唔係要踢到咁垃圾落下半版達狗都係快啲走啦

唔通而家仲叫爭取前4或前6？已經踢左差唔多一半賽事，同降班區只差4分

雲加折墮極都唔會帶隊波要護級

8:2個年輸完比布力搬都有傳過炒yehyeh
但半季已經上返前四

爺爺買完人即刻上翻力 救火五子其中一個就係達仔

英超競爭性大過以前你都要睇下

宜家連英冠上到來都可以逼你痢，鏝
以前邊有

以前一樣有雷丁黑池李城韋根史雲斯呢d
雷丁破紀錄106分上英超後拎第八
韋根都上到頭十
一樣贏到強隊

冇記錯當年黑池歇冬嗰陣好似排第九
之後唔知點解愈踢愈頹
不過嗰年佢哋係雙殺利記

強隊以前最多4隊
宜家幾多隊啊？
唔講 Big 6
狼，狐狸，穩坐7，8
今季連拖肥，修仔，維拉都勁埋

英超而家基本上都冇乜弱隊
所以先咁多人睇
場場對決都咁精彩

其實西甲意甲今年都好睇

法甲都唔錯
psg今季都頹咗

相信那過程

係咪聽錯左話要佢贏英冠

唔好話歐聯
歐霸都應該贏唔到

契仔安唔撚識英文
達蛇話要贏Championship
佢以為Champions League

呢鋪佢上咗賊船

上鳩，佢自己都 hea 踢
G6, party 就上錯啦

名宿係點定義

係你先得閒狗屎垃圾都睇

愛蛇都叫垃圾？

佢似六日子 力不從心多d

如果唔垃圾就仲係度la

好灰，白禮頓尋晚贏埋就壓埋阿狗，富咸又唔爭氣追貼唔到

阿狗唔降班真係睇唔到希望

你又有道理呀 愛蛇唔識英文無辦法啦

病毒變種 有冇手足想達犬中？

利雲拎世足
連登冇咩人講

吹水功力確實有啲料到

巴打係咪會買數碼暴龍錶

愛蛇係俾廢羊同Xhaka害走

係牙

好似幾正

買啦 又唔係好貴
買咗特別版

對v仔獸冇愛

仲有得訂咩

琴日睇左陣曼
隻麥湯咁勁

Sor 未針對你 針返先

睇得多阿狗後遺症嚟

好似唔係幾好意思，點都算係應承咗人做，都想盡力做好啲

三位數了 點兜

數據基數太細不能作準

今日大家有無得早放？

已放

證明清醒既人佔少數

承認係少數了

醒下啦

收四點

一早喺屋企Google meet Christmas Party

Back to reality 未牙 ching?

喺屋企自己提早放工

107負皮
我宣佈樓豬以後唔比開PO

聖誕食咩好

仲有九個字收工

home office

Same

冬至早放=中國人

冬至唔係中國節日
只係北半球全年日照時間最短

其實迷達係欣賞佢邊方面？達狗不論對強隊弱隊踢法都非常保守，進攻又冇套路，例如中場中唔會前插入禁區，打燒味但閘位唔係overlap上，係叫隻閘自己推波上等等。

個班藍絲擁護中共咋

屌 柒左咪推

Ok

三年計劃

第一年 ：過左
第二年：英冠
第三年：英冠冠軍

英冠冠軍都要第三年先有？

直落英甲先岩喎

達狗好心學下愛蛇點樣邊路進攻啦

英冠 財政出現問題

賤價賣人就一定 之後成堆高薪賣唔出 借走又要貼人工

歐霸gg埋 無歐戰 蝕到仆街

破產完

脆脆地30m 放b2比疤啦

有無手足星期三4:00一齊撐達狗屌打曼城

疤無錢 還價10m 照放

禾b>坦蛇overlap >羊狗tap in就係咁簡單

就係因為簽咗你隻廢閪
2禾b都勁過你10倍

2&b咪又係一名笑匠

前日先俾笑匠屌打完

收工！

勁到癲，唔係俾面阿狗一早大四喜咗

你唔比衰過列斯㗎

好興奮
眼見對波就快要護級
再努力啲，
就可以見證住降班喇
加油！

達，求下救下隊波

咁你要興奮多半年小心馬上風

求下你唔好再痴線啦

達子係天命所歸
一生幾經波折，你睇下佢球員時代就知

是
但佢可以比人炒完去第二隊爬返起身，未必一定要我廠陪佢free fall

依個人有野心，有能力
只係需要時間去證明自己
當日哥狗放走佢，足總盃已經打到佢師傅仆街

聯賽杯阿狗-1買唔買得過

學無前後 達者為先呢句說話
已經係吹奏緊牙達

一個人岩岩教波已經得到獎項
會心雄好正常，未經歷過失敗
唔會成為一個好領隊

阿狗邊有-1買

打錯，受讓一球好似唔抵買

覺得阿達今場會贏
利申燈開

達蛇如果能夠走出低谷
對佢領隊生涯有好大幫助
如果你地在乎眼前既成績
我諗你地做人都冇咩遠見

黎明之前永遠是最黑暗的
達蛇

牙達係復賽後盃賽未輸過

條路依家行歪咗，再行落去都係歪

期實達蛇一定唔會炒 所以 迷達吧

復賽後
歐霸係復賽前

柒左唔好推

佢假迷達
又捉到鬼

小貓兩三隻都要內鬥

無聽過條條大路通羅馬 行歪極地球都係圓 最後都會去到終點

迷達其實人好多 唔好屈

串到仆街

最正係其他big 6爭冠 我地護級

依家迷達同上年迷愛一樣

How many W,D,L from our remaining PL fixtures?

Chelsea H
Brighton A
WBA A
Palace H
Newcastle H
Soton A
ManUtd H
Wolves A
Villa A
Leeds H
City H
Leicester A
Burnley A
Spurs H
West Ham A
Liverpool H
Sheffield A
Fulham H
Everton A
Newcastle A
WBA H
Chelsea A
Palace A
Brighton A

有冇迷達黨名單

老婆巴
灣仔妖道

0024

而家打左14場有14分
應該夠分護級既...
雖然最近十場攞左5分(場均半分)
不過以應該勉強可以護到既...

做咗十幾年阿撚
最威今年
有機會見證住奇蹟降班
真係好撚痴線

降班好呀
下年好大機會聯賽捧杯

完

收4 ,依家先上車

贏到西布朗先講

反伊

阿達可能身有變種病毒 變到咁鳩

如果繼續牙達帶既話應該會降落英甲
唔會捧到英冠

入得黎就係迷達啦

真

Arteta: "When you look at the perspective how we are losing football matches and how we are where we are it's pretty incredible."

Arteta: "Last year against Everton we won the game with 25 per cent chance of winning, supported by the stats. We won 3-2. Last weekend it was 67 per cent chance of winning and nine percent of losing - and you lose."

Arteta on the possibility of relegation: "When you are in this position and you have the points we have at the moment we have to look and be careful. Because we haven't been a lot of time in this position."

唔係好明想表達d咩

佢傻撚左

以後用modelling
唔洗落場踢

呢度D迷達黨係當降班個幾隊唔識贏唔識入波唔會拎分咁款
完全冇危機意識
場場都踢到一PAT屎咁點會冇可能降班?
又排鳩陣,出埋D奇怪人,又夾唔到,攻都唔識攻
有拿卡唔用用隻30號,真係唔知佢諗乜

牙狗第一人

TZ 清好撚25

咁你就明平時練波真係9981斬，啲肌肉記憶

覺唔覺要出返坦蛇
T狗只識燒味
坦蛇出地波勁屈

冇料學人斬乜撚

呢個我相信唔關達狗事
T囝不嬲啲決定都係咁 唔知點解唔鍾意比直線

咩數據嚟？
冇射門嘅chance of winning係幾多

tie仔踢落無m18咁有腦，無咁識變通

場場都係咁就關教練事啦

90-00 年代唯一一個幫獌攞到冠軍既領隊：廢傻！

蘇超打法

米屈
我大愛
乜撚都迷的

大大隻字一日迷達 終生迷達都入黎,仲唔是迷達

屌你老母唔小心ot左

迷雲既日常

收左工了唔撚翻了放到下星期

應該係計xg (expected goal)
狀態好嗰陣 xg 會<實際入波
態差嗰陣 xg 會>實際入波

其實t仔出d波幾撚靚
有我基係度就好了

維拉球星周柏豪床照流出！！

CLS!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

維拉球星周柏豪床照流出！！

好識食

咪玩啦 今年5 冠王啊

好正喎，射咗

一邊奶差唔多大過我個頭

死隊英格蘭都一齊去叫雞

你係咪都一樣

可能對佢地黎講呢種先正
佢地屌女都屌到厭啦後生樣靚嘅女都狗沖含

好正

佢地放棄食正常野
我地先有機會啊明唔明

Congratulations
@BukayoSaka87
on being voted Arsenal Fans' Footballer Of The Year for 2020 🏆

第六位都炒

Aftv個有條係咁既size

同現實對比好撚荒謬，排15重trust the process

阿迪達回應“是否會考慮辭職”：

“我不喜歡考慮這些，因為那樣我會用消極的方式思考，我不能那樣做。我必須盡可能地保持積極心態，相信我們正在做的事情，努力改善現狀，讓球隊更好地運作，保持強大。

我知道我的責任和我為什麼在這裡。每個人都知道球隊重建是不會很快得到解決的，我認為這是俱樂部每個人都意識到的。”

阿迪達回應“是否會在聯賽杯中用歐霸盃陣容對陣曼城”：

“讓我們看看小伙子們今天表現如何。奧巴不適合，所以我們將會看看誰會出場，因為我們對有些位置有一些疑慮。我們想派出一支非常有競爭力的球隊，因為我們了解曼城的水平，我們想贏球。”

阿迪達談馬丁內利：

“我們不能把(成為俱樂部救星的)壓力放在他的肩上，這對他不公平。球迷們都能看到他的熱情，因為每一次踏上球場，他都有一種特別的能量。”

蘇甘保：

“顯然薩利巴在訓練方面取得了巨大進步……而梅斯塔菲會在賽季結束後離開，薩利巴需要上場時間，所以為什麼不把梅斯塔菲出場時間給薩利巴呢？”

蘇甘保依家係隊青訓做緊？

柏豪床照上撚左熱門

Fm有得改名
準備改咗臭閪達

想同d鬼佬交流下
臭閪達英文應該點叫

堅㗎張相？

何蛇堅定迷達

而家睇見呢堆icon都諗起傻閪愛蛇一係廢坦

咁你覺得暗星呢

連Wing Gundam 都有

袁文傑你唔好成日上嚟搵評價得唔得

降班未

屌好耐冇睇依條撚屌
自從收嗲狗冇放link上黎

po相澤新相la

睇番都好懷念

迷基狗今晚丁邊套？

最新個兩張麻麻
依三張靚啲

有張3點式

快啦

比住依啲先

今晚睇嘢講唔講阿仙奴

阿nic講到冇野好講

黑色膠好似冇波咁

無計，本身真係無乜

一向都唔多

好似唔差

做咩咁快返黎呢邊

牙南靚過晒你個啲g

李可個場都有踢

禾花生撚來

依個真
山陽迷個隻怪雞眼g好醜樣

米雞,屎基拉斯幾件垃圾

邊個？佢迷好多隻

注定靠亨利只能說 沒有變
雖然我未睇過佢踢波

相中個無波女叫咩名？

相澤南都唔識

少睇近年d av

睇開飯島愛？

香澄果穗、大場唯果堆

佢近排成日吹奏

爺爺同球員關係好好

愛田由 松島楓

Team news: Aubameyang, Partey, Gabriel, Xhaka

Here's our latest team news update ahead of Tuesday's Carabao Cup quarter-final against Manchester City:

There were no further injury issues from Saturday's match against Everton.

Pierre-Emerick Aubameyang
Right calf. Sustained slight strain to the calf in training last week.
Will miss Tuesday's match against Manchester City and is being assessed ahead of the weekend.

Gabriel
Available for selection after one-match suspension.

Thomas Partey
Left thigh. Sustained a strain to the thigh during Tottenham Hotspur (a) on December 6.
Thomas is currently unavailable and is working hard with our medical team in order to return to training as soon as possible.

Granit Xhaka
Suspension. Serving the last match of a three-match suspension.

As part of Premier League protocol, all members of our first team squad and support staff continue to be regularly tested for COVID-19.

雨宮琴音、櫻木凜

rio

話時話個po 137個負評

下個po我破佢紀錄

禾10後,全部都唔識

迷基有幾多個

我好鐘意佐藤江梨花
hardisk仲有幾套480p avi 收藏

下一場英超佢應該會好風騷

舊將輪流送牙達一程

班負評狗On9 達仔本應可以係鏝接瓜迪奧拿帥印 要乜人有乜人 做乜要黎我廠重建？一個字 愛
一個咁愛廠既達仔 點樣可以唔迷
就算帶到降班我都撐
一日迷達 終生迷達
Arteta till I die
我依家已經mark哂你班反達狗username同number
佢反底之時就鞭撚你班反達狗

Christian Eriksen will leave Inter in January. The Dane likes Arsenal which is a concrete possibility for his future but no talks relating to an exchange with Xhaka have been held.
- Sky Sport Italy

仲有幾多斤兩

好多都有睇過

成個list淨係睇過明步明日花

紀錄保持者

睇嘢講緊阿狗

以家睇返原來282

係咪我睇錯定眼中睇過龍
竟然無紗倉真菜

你個咸濕佬

me當年仲讀緊ive
你地仲讀緊幻幻園

我當年會考
打完丁去考試

睇三五成群好過

唔現場打？一生人一次

Dllm 本庄鈴 屌打牙南啦

平時po d女已經低汁
連用黎J果d都低汁

臭閪達躝未

唔同年代喎
紗倉好似下多一至兩代

以前唔係叫工業學院咩

仲未炒

叫I大

屌你老咪 專揀d 柒圖

靚極都冇資格同牙南比啦
牙南影后嚟

再上一代

你google揾張靚睇吓

佢有套係邊俾人屌邊講普通話咩扣雞巴笑撚到仆街

米扮後生啦老坑

有冇no. 得閒研究下
凈係睇過佢做溫泉旅館老闆娘果套作品

覺唔覺山岸逢花d片睇落好似達哥

Auba無緣英聯盃摘「月」

【Now Sports】射手奧巴美揚因傷將避戰周二硬撼曼城的英聯盃8強賽事。
奧巴美揚（Pierre-Emerick Aubameyang）在上仗以1:2不敵愛華頓的英超已經缺陣，這個小腿傷患更令他未能趕及鬥曼城，領隊阿迪達說：「他肯定避戰，但已好多了，康復進度是正面的，我們在未來數天將會再檢查，看看他何時能夠復出。」

「Auba知道自己對阿仙奴有多重要，自覺有責任，將會努力盡快操起狀態，回歸戰陣。」阿迪達補充。

兵工廠在英超7場不勝，但於英聯盃表現醒神，擊敗了李斯特城、利物浦。阿迪達坦言想再捧盃，自信可以走出低迷：「在困境之中會出現2種人，戰士及受害者，我們需要戰士。受害者只會找藉口，帶來負面能量，我們需要準備好付出所有的人。」

圖片來源 : ©AFP

傳眾「兵」質疑阿迪達處事手法

【Now Sports】阿仙奴陷內憂外患，盛傳球員質疑領隊阿迪達的處事手法。
阿仙奴上仗作客以1:2不敵愛華頓，對上7場英超只得2和5負，士氣低至極點。

根據英國《鏡報》報道，一眾球員雖然仍然尊重在球員時代曾經是隊長的阿迪達（Mikel Arteta），但對於他在多件事情的處理手法上存有質疑。

最重要的一件事就是阿迪達把攻中奧斯爾、中堅柏巴斯達普路斯剔除於英超、歐霸盃大軍名單之外。這2名球員在更衣室都甚為受歡迎，特別是奧斯爾收取全隊最高人工，而且組織能力屬於世界級，如果能夠出戰有機會改善現時的啞火問題。

除此之外，球員亦不滿意阿迪達早前公開批評翼鋒尼高拉比比對列斯聯時拿紅牌，另一方面卻容許另一翼鋒韋利安在疫情下飛到阿聯酋度假，軍紀鬆緊不一。

圖片來源 : ©AFP

睇一套就迷

我都有睇好似google翻譯咁讀出黎

News ascertained by Fcinter1908, is that in the last hours Inter and Arsenal have seriously reconnected to try to strike up a six-monthly exchange for Xhaka and Eriksen, that would make both clubs happy. [ @fcin1908it ]

Christian Eriksen will leave Inter in January. The Dane likes Arsenal which is a concrete possibility for his future but no talks relating to an exchange with Xhaka have been held. [ @SkySport Italy]

用人唯親

達傻成個daddy咁講埋d廢話

新人出道係幾正,之後D片都麻麻地

好撚腐敗

安咁既表現都可以場場出，真係講唔通...

哇屌 原來有16隻迷達

達迫民反

狼隊都真係幾勁

大隻佬有冇進賬

冇出 佢今季好似零入球

輸咗 屌

降班ready

狼隊on9 唔出大隻佬

歐聯16郎變左英超16弟

啲山頭就嚟畀牙達剷晒，新朝皇帝契禮安登基

降班

送3分打起埋搬尼牙達又羊

下輪白禮頓爬埋頭變17弟

2.5b開唔開得出

差富咸西布朗上力

下輪到我地反底啦

狼狗啲後防咁差

應該得 狼狗後段會追和

撚伯和都俾人吊能死啦

London is red

普丹斯幾勁 我地有邊隻翼勁過佢

大隻佬今年食咗爛屎
乜撚數據都冇

2.5b叫

多蒙特條女好撚正

般尼都贏到狼
我地輸畀呢兩隊，真係好廢

有預感莫耶斯會偷到雞

今場車狗主場 買左-1
下場先偷

降班不是夢

車狗入

又係女旁證

椰子有料
有機會送車仔兩連敗

般尼: 阿狗幫起機 Thanks

咁就3-0

下場車狗又輸

係輸梗，係輸456，定1，2球

多謝達狗帶領我哋踢英冠

諗起之前雲加第一千場吞6蛋

反雲狗

我點會反雲
我只係好撚憎車狗

搬泥都反底達仔係掂既

幫人起機有一手

呢個星期輸埋鏝同車就炒左達Sir佢啦

人地打燒味勁過我地

你應該問點解要打燒味

輸梗
係睇輸1，2定456

Trust the process

love arsenal
love arteta
love football
hate low paul dog

睇到呢個 comments

係咪真呀

要賣名單
1.拿卡 (30m)
2.比比 (30m,止蝕）
3.奧燒 0
4.沙加 15m 或換大力臣
5.托里拉 20m
6.坦 6m
7.比比鳥（見底）20m
8.張伯斯 （唔用又多傷）15m
9.細梅 5m
10.PaPa 0

離進軍英冠又近一步

又有og/ 拎紅牌

拎完三分仲要抄我地達仔戰術

到底達蛇會唔會過唔到2020
我覺得佢會教到2046年

個陣踢Sunday league

吹到賣幾多人都無用，上個轉會咪又話放淤血
放到幾多大家有眼睇，一陣又係話放唔到人唔夠cap買呀

喺呢球會，啲嘢吹得越大都會係笑話

三年計劃？
重拾阿狗identity ？

算數啦，達狗過到今季再算

咪係, 重點係我點止6M

開得新po未

達

達狗

識唔識得尊重牙屌你老母

達Sir手法係獨裁者

簡單啲一個數字形容 777

以為自己大q曬

今晚想睇，但又覺得有少少自虐

新po已開
【Love Football Love Mikel】阿仙奴20-21球迷吹水區 MCDLXXII

1001